Er waren geen andere passagiers die avond, maar we vier.
De gevangene was zo goed als bedelen om toestemming om mij te adviseren hoe ik kon schuilen mijn vader uit de wind en weer, beter dan ik had gedaan.
Ik had geen idee hoe dat te doen en niet te begrijpen hoe de wind wilt instellen wanneer we uit de haven.
Hij deed dat voor mij.
Hij uitte grote zachtmoedigheid en vriendelijkheid voor mijn vader staat, en ik ben er zeker van dat hij gevoeld hebben.
